呢到幾時有收費版？

多謝連仔